今晚訓身伊朗晉級 真係好搵過放錢落銀行

當一晚收15％息
打死都唔信中國贏到佢

訓左未？

支持 上次死好命
今場無la